WATCH: Full-length Lecture delivered by Lord Patten

Sir!

Thank you sir!

Glory to Hong Kong